其實外籍大晒?

所謂外籍人士在香港的惡行，由來已久。唔准放狗的沙灘上，外籍人士可以放狗。唔准踩單車上快速，外籍人士可以，而且結伴而行。依家發展到喺商場內部玩無人機，仲有人舐外籍人士鞋底，話好細隻，唔緊要。正仆街!

唔係大唔大隻嘅問題，而係當本地人垃圾，冇到， 為所欲爲， 整到你當冇事! 你去英文討論區睇下， 啲鬼佬係點樣談論香港人，先討論隻無人機係咪唔緊要。

答你係 因為警察唔識英文 不嬲會放生

大部份亞洲地區都係惡晒啦

應該話講英文就大晒

連d 賓仔阿差都可以兇鳩毅進仔慈母

White trash

成個亞洲都係

我自己返嚟香港冇耐，老實講，第一驚訝咁多港女鍾意食洋腸，第二驚訝警察見到鬼佬居然會好似見到大佬一樣，客氣到死，見到違法都唔敢出聲。

你知唔知鬼佬出名有風駛到盡，連警察都怕佢，呢班撚樣喺香港仲唔惡哂? 宜家出面冇得撈，大把鬼佬嚟到香港，香港人真係有排嘆!

放飛機嗰個如果係蝗實俾人屌到仆街

同一樣野係蝗做就